Dse手足唔係condom！！！！

求下大家花幾分鐘幫幫手，一人一封email send 比教育局，反對dse如期4月24開考

武漢肺炎疫情呢幾日雖然有回落跡象，但其實每日感染個案一日未跌至個位數字，都仲係唔適合過百個考生聚集考試。

Dse對我地黎講係重要。但我地得17，8歲，真係唔想咁快個肺就花過黑警個膊頭。我地未體驗過大學生活，好多夢未追。更重要係仲未為手足報仇！未睇到五大訴求實現！未睇到黑警點死全家！

Dse手足唔係condom。前半年我地出黎抗爭，諗住下學期認真考好個試，點知又爆武漢肺炎。 大學戰線真係唔輸得，如果香港學生感染哂既話，學位就比哂啲大陸人。

我好想留返條命。好想喺有生之年見到光復香港。
政府唔珍惜我地條命，唔代表我地要自己放棄！

求大家幫幫手！

最後，光復香港 時代革命！

唔考試先愧對佢地的努力

應屆考試留名

生*

樓主第一po就係呢個po
有心

好想同大家一齊入大學😭😭

共勉之
早啲訓抖足精神啦

推

Push

唔可以睇住垃圾政府推dse手足去死

要一齊見證光復香港嘅一刻

煲底見！

我知呢大半年黎政府都教我地和平表達意見係無用，但係試都唔試下就真係無機會架喇！係堅持先有希望！大家幫手推！

Email here
sedoffice@edb.gov.hk

直接比局長！

楊局長︰

本人是一名應屆全港中學文憑試考生。

據本人了解，當局目前仍以四月二十四日如期開考文憑試為目標。然而，本人以及一眾同為本屆考生的同儕均堅決反對如期開考此方案。

首先，就近日本港武漢肺炎疫情而言，本人認為如期開考並非目前最佳方案。自四月一日起，本地無外遊確診個案已達58宗，反映隱形病患已經出現，甚至有機會在社區內潛伏，社區爆發疫情只是一線之差。如此情況，實在並不適合於四月底舉行多人聚集的文憑試，假若考生或監考員當中存在潛伏期患者，恐有大型爆發之憂，情況一發不可收拾。

此外，舉辦文憑試的考場雖然位於學校校舍內，但考生前往試場及返家時或需搭乘公共交通工具，會接觸到不同人士，此乃不能避免之事。同時，考生需在考試卷別之間的間隙如廁、休息，此時洗手間內以及走廊上均有大量考生聚集，若無法將考生分隔開適當距離，或較容易出現傳染，情況並不理想。

再者，本人認為沒有方法能夠絕對確保考生當中不存在患者。文憑試關乎未來前程，對考生而言極其重要，不容有失。因此，本人擔憂有些已出現病徵的考生會進食藥物，強行抱恙上陣，務求順利完成考試。但倘若他們在試場逗留數小時之久，便已可能感染同場附近的考生以及監考員，而他們回家後又會接觸到其家人，一環接一環，環環相扣，後果將無法想像。

綜合上文的意見，為保障考生的安全，以及避免出現無法挽回之大型疫情爆發，本人認為文憑試絕對有延期的必要。本人懇請 閣下慎重考慮若如期舉辦文憑試，其可能導致的嚴重後果，是否政府能所承擔。

應屆文憑試考生
XXXXX 謹啟

樓豬pls pin
Email: sedoffice@edb.gov.hk

Template:

楊局長︰

本人是一名應屆全港中學文憑試考生。

據本人了解，當局目前仍以四月二十四日如期開考文憑試為目標。然而，本人以及一眾同為本屆考生的同儕均堅決反對如期開考此方案。

首先，就近日本港武漢肺炎疫情而言，本人認為如期開考並非目前最佳方案。自四月一日起，本地無外遊確診個案已達58宗，反映隱形病患已經出現，甚至有機會在社區內潛伏，社區爆發疫情只是一線之差。如此情況，實在並不適合於四月底舉行多人聚集的文憑試，假若考生或監考員當中存在潛伏期患者，恐有大型爆發之憂，情況一發不可收拾。

此外，舉辦文憑試的考場雖然位於學校校舍內，但考生前往試場及返家時或需搭乘公共交通工具，會接觸到不同人士，此乃不能避免之事。同時，考生需在考試卷別之間的間隙如廁、休息，此時洗手間內以及走廊上均有大量考生聚集，若無法將考生分隔開適當距離，或較容易出現傳染，情況並不理想。

再者，本人認為沒有方法能夠絕對確保考生當中不存在患者。文憑試關乎未來前程，對考生而言極其重要，不容有失。因此，本人擔憂有些已出現病徵的考生會進食藥物，強行抱恙上陣，務求順利完成考試。但倘若他們在試場逗留數小時之久，便已可能感染同場附近的考生以及監考員，而他們回家後又會接觸到其家人，一環接一環，環環相扣，後果將無法想像。

綜合上文的意見，為保障考生的安全，以及避免出現無法挽回之大型疫情爆發，本人認為文憑試絕對有延期的必要。本人懇請 閣下慎重考慮若如期舉辦文憑試，其可能導致的嚴重後果，是否政府能所承擔。

應屆文憑試考生
XXXXX 謹啟

大家要加油打好大學戰線

多謝你😭😭🙏🏻

我都係今年考

都唔知講咩好一方面好想佢快啲黎快啲完。另一方面又好驚考完都無命讀

本身最後一個禮拜諗住沖 點知突然之間話延期 跟住就hea足兩個禮拜
如果到時坐喺隔離嗰個係冇病徵帶菌者就仆街

都真係愈遲愈無心機但又唔想死
可能有啲人有病徵都食藥頂硬上

好似嗰陣班支那人咁食退燒藥入境歐洲 搞到而家全球大爆發

所以正常要推遲 不過林奠理得啲學生死

英文啦…少見中文信